沙治奧拉莫斯黑歷史！上屆歐聯決賽記得嗎？

腳踩到呀on9

老實講
假設我係一個球員
收到柯打要整傷歐洲任何一個國家嘅球員，問題都可能唔太大
不過就算我後台幾咁硬淨
同俾幾多錢我
我諗我死都唔會搞一個虔誠伊斯蘭信徒兼深受其同胞敬仰愛戴嘅球員
個風險實在太大